[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3471)

在野黨

侯斯-1C
臭西雅 -10C
地震和都得 最好CUP埋

9c

笑4，12m

慢

急流先係清泉

12m

lm

我

放棄角細黨勝出

在

1

莎

紅左特別勁

100蚊都gel出事

西震又輸波又輸角

邊撚個post 閪雅圖客勝飛

冇啦 插水

白帽1c
－9

屌老母10c GOALLLLLLLLLL!!!

白

侯斯 夠數THANK
臭西雅 -10C
地震和都得 最好CUP埋

強烈建議留返d錢最尾追銀河絕殺

無12喎

白帽2c

戴綠帽追和反cup

想入在野黨 好能識搶1001

半6全9想4

0-0 華盛頓聯隊fg

無12m

Gogogogoooiii

諗唔到10.5s點輸

很好，有得補主fg

廢老隊比角啦屌

半和5串1?

驚主俾人炒?

你求西西好過啦

銀河最多輸一球

一贏一輸 又冇玩過 救命

屌你老味，乜撚野事角細日？

Cap

結果0:0

Lm

珍

琴晚咁多角大俾角大抖抖OK?

戰神呂布

阿美俾人屌打又係咩玩法

角大手足輸撚死未

仲有時間

半一係俾人屌啦既啦

海灣者鐘意贏人地1球就收工

侯11c易到
下次再考慮下 唔好夾硬過關

屌見星期六角細skip 見角大今朝既買返大
又開返曬細

最後都會靜雞雞贏

你可以睇返佢往積

2C

有無人同意肯刷C 9c 完場

俾到你長追馬會唔駛做生意啦

La 22222 Cap 22222

今日啲美職咩事

紫蛇 見你搭小巴出北角wo

以後唔買肯殺c

係咁開大波
明派錢

1:0

屌 我燈撚到.........................

白帽goalll

La不如試下刷下角先

白 goal

3c

@燈光@小蘋果 checkcheck

3Ccccc

9.5未滿水牙

朗尼2.5s 點頂
一買就入

白帽平手真係呀婆都識買

白無goal!

朗尼

10c

吊10c又中位數

戴綠帽cup未

10CCCC

華盛頓聯隊又輸..............

比你發現佐

殺牙

10.5s
就收錢

肯刷c補幾

勁刷 狂刷！！！！！

9角

炸左喎隻角

過關 讓球
7X7 星期六 89 聖羅倫素 (主) 對 羅沙里奧中央 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.74
星期六 90 天主教大學 (主) 對 維拿迪馬愛華頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.72
星期六 91 帕拉尼恩斯 (主) 對 明尼路 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.10
星期六 96 哥倫布機員 (主) 對 FC多倫多 (客)
主 [0] @ 1.79
星期六 100 芝加哥火燄 (主) 對 費城聯 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.05
星期六 101 明尼蘇達聯 (主) 對 奧蘭多城 (客)
客 [+0.5/+1] @ 2.11
星期六 102 利昂 (主) 對 瓜達拉哈拉 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.97 $30

$210.00 $33.4

9c
fake 角黎

On9

角球都有假

逼死奈妹

食屎啦

銀河+fc la半大ok?

邊個話dc第一隊入球

佢一開始7分鐘已經Fake左隻
逼害

k

不撚刷c鳩角小GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2-1 9c FT
食兩隻角

12點後全輸

已盡力 下場吧

好撚雷1:0

朝早全輸

我呀 得唔得呀

早晨

冇人睇墨假

莫雷拉入未

買親銀河半大都死

馬會美職走地 開哂細波

未必 西西好攻得

候c同 急流要mark 低。角大清泉

銀河半大+la全大
照舊

洛杉磯FC全大半大24

角都係啦完咗果兩場角同波都細

兩場開紅，但都入唔到

半大只需2分鐘

gchi

我了

4C

Ok

等

銀河入未？

I

買角點會輸錢

銀河快撚啲刷角啦

入未

dc 3.5s

冇人買呂布？
有既幫手叫下 打預個 要百屌

呢場超大

皇家鹽湖城 rc
la fc 想gel

收返張紅

啊美半大已針

屌fake rc jump

羅湖都紅？

白帽都買細,咩居心

銀河等針

羅湖又戰神卡

朝早未收過錢
點撚算

想咩書包入賭場

西雅圖開始屌打

出水金木蛇

Nyc咪收錢

半大

閪震夠係

搏朗尼唔入波

西震廢到

閪圖夠係

綠帽 放棄了

廢城點睇

華盛頓聯隊ng 我想輸撚埋

鯨魚🐳

Gun

莫雷拉唔入比人入啦

Dllmch 終於收到獌連條數
可以搵返個位手足半島撐檯腳

即角贏唔到錢 味再買波啦

11.5B入貨
要叫角了

咁耐 都就踢第二場

成個星期

垃圾👑

銀河無入球

搏無入球不如搏西雅圖

格雷 x 基爾 x 黃金聖衣 3x1 角大

本身諗住收唔返tim

Lm我頂上

頭先有10.5 2.2

Me

CF阿美利加

放題夠啦你

睇定少少先入嘛

搏閪圖不如伊巴

咩中位數都大

我啦
果次放題無我份

比人顏射

笑死 10點果3場又停波停角

半島一次抽唔到
乞錢 4次抽唔到
轉轉轉逼害

阿美腳都起唔到 讓半一

mama幾時變角大黨

佢係咪受讓半一

帶帽goalll 頂撚住

廢老隊比角啦喂

乜撚都無就咪撚踢啦屌,底又唔落波又入唔倒停撚把撚

好絕望呢

星狗贊助u la

尋晚買角大 贏得多過角小，角小全部1c
btw 德乙 2x1 先，黃金要睇尾，因為郁左

放題除左個d咩極尚
仲有邊間好食？

ok

奶共極尚不了

白比c

莫雷拉快入啦特登起身買

屌你老母停撚夠未

求介紹 想同老虎乸去食

兩場都10.5

去酒店食好過啦

白無頂撚住

冇錢

奈

有角未呀

急流2-2

屌帶帽goalll thx god半一

dc 無c

5C

白半場比多c啦

3:2plx

出現了

訓著左又 頂唔緊

好眼瞓+1

白帽冰撚哂佢

0-2 勁能耐冇響
Btw星辰俾返錢我了

打完果鋪機到而家？

訓啦
垃圾mls

唔會唔比啦

無半大

蔚山現代

CF 阿美利加 5分鐘半大 pls

係啊 休息左半個鐘又繼續捉棋
啱啱去食完早餐

你老未
連dc都造角

買錯隔離....

閪圖都幾撚廢！打多個都比人屌緊

臭閪綠帽造角死全家啦

蒙雷柒半一

阿美利加半一 點部署

想買你對家.. 下半場睇睇先

阿美試下比次機會

等針

即角好好玩

度定下場

西 Goal

銀河針

行動啦 比人屌打到咁

屌你阿美一粒都冇

Nba奇蹟半大ok?

la針得88

呂布朋友隊Molamola

白半場比又c la

屌LA

西雅圖依家先黎入

買朗隊？

咁早紅都唔識入係得俄超一哥先做到

阿美俾美

造撚完角未
爆啦dc狗

過關好撚on9..次次輸一輸二
分開單頭買都仲有so

呂布戰神：好難carry

6c

想買lafc半球

要做細 點逼人開大

dc no c 唔好叫dc啦

尾段爆c

要大大大10c

盲人足球隊

阿美半00半0住3上呀

造撚到出曬面
cls

朗隊好似唔錯

銀河 on99

入波就唔好刷啦屌

怕西咩

1-1

1:1

嘩la半大

呂布

嘩半和咁都有

奇蹟半大

真係半大只需

伊巴勁撚到

華11.5s冰角

洛杉磯銀河 半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

e bar !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

!!!!!

朗隊上能左船

1111111

半大係咪有人派

如果銀河紅左都贏到 派

仲有45分鐘 點頂

cashedddddddddddddddd

仲有la全大 點叫好...

我了 雲

雞巴

me

Me ar

U19

叫 繼續叫

兩個都踢過獌
呂布勁過條肥仔幾多

呢啲野 比信念！

又唔見阿美咁半大

m

半7全?

123

19

7C

肥仔養生

7c

3/3.5?

半7真係唔買好過買

1粒都冇 點補飛啊屌..2串1左

廢城10c都唔開埋垃圾

屌我買你fg你就俾人秒入 然後又秒追和 以後唔買銀河dllm

兩個唔同位 算啦

same

係啊屌 賽前2串1銀河半大 痴撚線一粒都冇

半場買華盛頓反cup

屌你琴日果場半零全六啦 俾信心啦

冇得補啦
等奇蹟

奈妹共同進退add tg?

朗肥下半場比多7c ok?

朝早波輸到....

我係另一個奈 唔係明燈奈

雙奈

打多個都1:1 點部署？

唔緊要喇 同路人

會半2全2了

雙奈 一莎 波台之花

屌你老母咁都有得笑
兩碌棍撞埋一齊究竟係咩感覺

呢個男人都岩

11.5b 半7表示好驚

睇撚左衰妹 打冷震

強運廢隊都會入球

怕左半7魔咒

笑撚左

G chi 一齊叫啦屌
唔能再鳩買

閪黑既時候，食雪糕都會哽死

客好刷得

開左個新for電莖

如果落返11.5，即刻跳船

阿美半0全3不離不棄區

多野賭咪重亂

我用開m8 仲未試啊我
其實有咩唔同

3:2ok?

10.5b 12.5s 點部署
所補返12.5b

yes

中硬

12.5s 1.4

開10c?

Jump

入到小艾電莖

點解要咁做？

唔講咁多 la有4粒加碼300
頭5 1
做野先

6

華西1-0
90+9 1-1

勁到讓你一個都同你55波

帶帽gel了 屌你老母又返生...

屌你地咁鐘意互對

使撚跳咩

上朗隊船先

下半場朗尼追和plz

得半格

洛杉磯 12.5B

呢個咪能搞我
同買波蛋有咩分別

打少個，有少少劣

孖寶賽車有冇？

朗隊隊波咁撚7都排第4

中硬 夾乜9
唔中我派你啦屌

入twitch見到pubg得返萬幾人睇

琴晚和撚到咁係咩事

緊熟球隊

白帽果場可研究下

系 垃圾野黎

琴晚買即角到而家未撚輸過

骰寶啦

追角大

求水

家欣有無即場水

好撚想輸囉

唔入點贏錢...我賺夠
想俾人賺下

未撚贏過點睇

我好理性 唔亂追

入啦
1000變100k

太極都係咁姐
唔係我點生存

50k

其實有冇機

4c
爆啊dllmchhhhhh！

朗隊 追和完場please

9c就一定有

補大

爆啊dllmch！！！
爆撚完維園見

要10

爆啊dllmch
死狗會比錢我買gear啊

朗冰角呀

阿美利加 半一
朗隊平手
蒙7雷 一球
雞巴平半
全部贏盤ok?

12.5s

半7 全9 confirmed

12.5s
9.5s
信心注
信不信由你

爆角啊dllmmmmmmmmmmmm！！！！！！！

又紅

5c
快
－5

洛杉磯一齊紅

蒙柒半一 朗隊平半

新野

連環5連角
上

洛杉磯fc fg要了

買咗12.5b

華溫咪撚再刷

祝好運

8c

買哂2隊la 2隊一齊rc 好撚野

阿美利加

朗隊又要開追悼會啦 追和未呀屌

白帽-6C

我準備好周星馳百科了

白無頂實！

阿美莫雷拉是但入3粒啦

西雅圖x羅湖 點輸

心靈投注：(11:18)
朗尼隊 2g
la fc fg
la galaxy 3g

有冇大sir教下即場點部署

係呀 成朝未收過1蚊

一本漫畫走天涯都未睇過，好失望

快撚D刷角呀！ 狂刷角呀！

9

收得皮

朗隊 距離收錢仲有分鐘

實失守放心

9C

有牙 三隻蝦
我好鍾意睇士碌架個套

仲夾唔夾呀

好刷得

洛杉磯西雅圖刷角呀

最盡13 自己睇

Rc除咗火焰都買齊

白帽8.5就抵買

綠帽快刷角

ml

屌你呀

阿美利加唔係主場龍黎咩

14.5細，穩

柒雷2：0

妖

白帽快撚D刷6角呀！ 狂刷角呀！DLLM

有鳩小妹？

柒雷goallll

蒙雷

蒙7雷

屌 阿美學下蒙7雷啦

9.5 10.5

落7.5 白帽

6c6c6c

快爆啊dllmchhhhhhhhhhh

等唔到8.5

7ccccccccccccc

綠帽狂刷角

白帽快撚D刷4角呀！ 狂刷角呀！DLLM

黎多個3連c
快!!!

伯母1:0 7c ft

10

洛杉磯西雅圖比多4角嚟呀 刷呀

cap
8.5 1.92 10.5 1.92
LA
10.5 2.2 11.5 3.1

銀河下一球

La galaxy 1:1 ft 派1個100

LA 5 6 7

半7魔咒不存在

屌 阿美大波唔撚叫了哂我口水

有紅牌干擾

mee

即場買邊場角大好 2場波4隊都好似好刷得

白帽快撚D刷6角呀！ 狂刷角呀！
銀河刷多2角🚩🚩呀！
DLLM

8.5中就算

白帽快撚D刷4角呀！ 狂刷角呀！
銀河刷多2角🚩🚩呀！
DLLM

夾角呀

果注我已經放棄左

西雅圖同羅湖城入未呀

買左dc去驗腦啦 盤都無得走

銀河刷呀

ebar上

im

屌斷阿美

朗隊D罰球回晒塘

15.5就入

銀河13.5s 頂唔住了

DC快入

8CCCCCC

8C

點撚樣啊朗尼....
斬鳩你啊

買左白帽 而家係馬會排緊隊等收錢

明明羅湖紅就變左la紅 屌你老母

被人入就有

屌，入緊就刷，天都唔比我贏錢

magic

阿美入波

明明就不喜歡牽手

8.5

On9 la真係一粒都可以冇。。。

dc ng 頭十抽一 100

LAFC 12m?

我支持

阿美入波未

又要叫
銀河FC朗隊

la fc 12m !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

朗尼 盲人足球

戰神LA

洛杉磯FC !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

放棄喇 叫黎嘥口水

停角呀

紅埋西雅圖啦

夠膽入多4粒

好波 全美職得la fc係踢波

10打10

9C!!!!

又係卡路士條垃圾

屌 你老母

白-1

手足點可以咁快放棄

la fc 美職清泉

先中 la fc fg

fc 繼續叫
銀河 朗隊

呂布上身未 贏波又可以post ig

刷呀！

華盛頓聯隊ng
-2c

5

cap 999999
8.5 gel
10.5 -2
La 10 c
10.5 -1
11.5 -2

呀美利加比半格我啦屌

銀河頂撚住 半格照殺

朗隊11.5s針

點刷呀 仲buy corner??

0c

賤美

ME

朗隊舒服波

一樣

竹

又比人撚
唔悶??????????????????

高水三注
綠帽9.5B
Casheddddddd!!!!
818, 維園見！！！
狗會資助買裝

M

半場最有價值果然dc果場

10 c goalllllllllllllllllllllllllllllllllll

10!!!!!!!!!!!!

朗隊快入

白 孝感動天

10C

first 10就撚左你班友

半場冇入角大真係好on9

又贏

Mls半3一定角大

呂布12碼

賤美主場半一又閪

白帽快撚D刷1角呀！ 狂刷角呀！
銀河刷多2角🚩🚩呀！
DLLM

朗隊2:1 10c ft 派300

LA 12M

點球!
點球!

2

銀河12m

終於要入了。。

廢老高

朗尼快啲追和好冇

至少9係基本

銀河goal

Dc聯弱智

銀河 夠膽4場全部頂撚住

洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河 洛杉磯銀河

阿美0-0

la紅左特別勁

呂布 打救世人

弱撚智

easy money

又刷了

你既劇本呢

追洛杉機角大 輸左半年人工 可以點

求阿美半格

朗尼番屋企啦

喂 dc少左一邊角買

10.5S頂住

兩場都輸12m

DC快手啦好冇 求走盤

又中，我dllm...

全部頂實呀

好撚勁呀呂布
唔使輸了
反底了

跟排隊驗腦

偉拿唔入流

我收息巴，大燈閪，唔買就中，買就唔中

賤美俾半格黎啦求你

朗尼入未呀屌

朗隊好撚廢

加甩時11.5B表示有壓力

盲人足球....

上牙 齊心數角 西

角球點買好

56停c

3分鐘內會入

第4球
LA

唔入可以搵我

屌你老未朗尼刷數據有系用？

DC？？

11C!!!!!!!

仆街阿美主場和波咁撚賤種 輸柒埋佢啦

銀河刷角

2邊一齊11C

果然

11c

繼續數

大家仲夾唔夾角呀

朗2:1 派100

銀河刷多1角🚩🚩呀！
DLLM

真係至少11c

白無gel得 dc失球紅格

即角會輸錢？

屌你老母你收朗尼

齊心數角 西

朗尼含啦

齊贏

阿美利亞

我早場 火唔係

白帽比人入一球先

DC同阿美

呂布差D3粒

火你唔講既

阿美屌你咩

空門唔入

半2

12!

無朗尼仲撚勁

Who

3x1 差阿美

數角數角 西

銀河-2c

銀河

12C！！！！！！
Cashed！！！！！

呢隊on9的
入球都可以半2全2

銀河12c 11.5b gel

12

使撚夾角咩 咸巴

Lm 針到扒係到

最尾兩場正氣角 可以天台落返黎了

威猛 繼續！

齊心12c

夾角on9

又連刷 屌你西雅圖....

睇住直播買真係好好賭

半3全12

白 差3c

20射2射精，dklm

望住係咁刷都未入手

齊心數角

Dc 入未呀

2x1 La x cap 角大 Gel

我愛美職

2邊一齊14.5 C

講一次就夠啦寶蛇

白禮頓

-1C

me la mum

阿美冇時間啦快手啦 主場半一對雷狗都贏唔倒

Should be 1:0 FT

數牙數牙 角 西

盲人足球

夾都唔會同位走 白玩

兩隊快上角

尋日白禮半3全14都好癲

係唔Jer住，唔派你了

14.5b ??

阿咩黎架1:0

賤美百屌成材

銀河10.5-12.5
華8.5 10.5-14.5

1-0

終於

阿美goal

dc 1.5/2 .217

上呀

Lm me

阿美劈多粒快

amy

美洲

阿美利加goallllllllll

月巴和埋就好了

我係想講玩得硬
唔係你

一早出左

銀河俾多兩c ok?

快點 朗尼隊，差你

留名

上呀羅湖城

角大叫春中

入唔到c

白帽13c

成功300上1500

華唔會有14.5

朗尼幾時死

差朗隊jump

方丈份人好撚小氣

銀河有c未

試運
博勁過白禮

走左場了

有既

又俾阿美隊仆街-6入 屌你老母

入唔撚到角

屌串咗朗隊 求走盤咋

鹽湖城10C 派500呀 屌你個西

半場仲上乜尻

喂呀我錯
離開波post

支持你

13.5s頂唔住了

diu ma same road
jump tgt la

紅格

同意

朗尼 屌到你入

呂布比多三角快

朗尼我屌無老母

走左啦

Dc咪刷

留我名無用架，我都無話派

屌你老母咩朗尼....

白差1

出黎了

數角 齊心數角 西

La 有無入14.5s

墨超都有var...

白帽14c

3》14

dc 14c

你加油，無買s呢場

先進到

VAR

兩場16c

好撚煩呀！入親角都刷，第四次啦

好想追綠帽
刷得咁開心好羨慕

唔呀 打少個好易出事

走場狗朗尼幾時死

賭仔剋星